淋病有冇可能做香港李登輝

我信淋病，支持淋病

咪做不切實際既幻想啦